如果摩佬教防守勁就唔駛場場比人起咁多腳啦

根本係靠龍門

特登俾人射
然迪基亞 save落黎俾山狗打反擊

打064好過啦由得冬甩撲

冇啲後衛封左一半路邊有咁易撲
高爾圖斯啲撲救有一半應該歸功後衛

不過迪基亞就真係痴撚線
後衛失誤啲波都救五成

心照

b